（水晶撚請入內）我係咪俾人呃咗

事緣係咁嘅
我一直都想買條草莓晶旺下自己把火
今日咁岩係格仔鋪見到呢條「鴿血草莓晶」
覺得幾靚就買
返到屋企家姐話呢條係玻璃珠嚟我on9咗
請問各位大神呢條係咪草莓晶定係玻璃珠嚟架咋

最緊要記得聽日13:00銅記sogo見

On9信水晶

咁望 唔似草莓晶
你可以再打側影幾張相

打燈睇下睇唔睇到草莓籽

其實係真既 zoom近啲你可以見到裡面有啲棉絮 雜質 只係顏色沈啲 無咁高質姐
唔洗擔心 希望而家覆你都幫到你

多謝你呀